Documento gerado sob autenticação Nº GIW.877.605.EQR, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9138                  de  12/11/2018
A VICE-PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro de 2016
RESOLVE
Lotar  na  Faculdade  de  Odontologia,  com  exercício  no  Núcleo  Administrativo  da  Gerencia
Administrativa  da  ODONTO,  Ambiente  Organizacional  Administrativo,  LIZ  SANTOS  BOSCHI,  nomeada
conforme Portaria Nº 8286/2018 de 16 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 19 de
outubro de 2018, em efetivo exercício desde 07 de novembro de 2018, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM
ADMINISTRAÇÃO, classe D, nível I, padrão 101, no Quadro de Pessoal desta Universidade. 
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas
